\documentclass[12pt,a4paper,oneside]{report}

\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[tp]{tmbase} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !




\ordi{fixe} %pour fichier image
%\matierechap{m} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
%\version{1} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{4} %compteur de chapitre

\ifportable

\graphicspath{{C:/Users/Thomas/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
\fi
\iffixe
\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
\fi

%\author{TP}
\author{Devoir} %mettre ici non pas l'auteur mais la partie en haut à gauche de l'encadré


\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}X}
\renewcommand{\tabularxcolumn}[1]{>{\arraybackslash}m{#1}}

\begin{document}
\thispagestyle{empty}


NOM et prénom : 
\vspace{2cm}

Traduire les phrases par une expression algébrique correctement écrite : 
\vspace{1cm}

\begin{itemize}
\item La fonction $f$ prend un nombre, le multiplie par quatre et enlève deux.\\
\Lignespointilles{2}
\item La fonction $g$ prend un nombre, lui ajoute deux, multiplie le total par cinq et enfin ajoute encore un.\\
\Lignespointilles{2}
\item La fonction $h$ prend un nombre, le mets au cube et lui enlève lui même et enfin ajoute 1.\\
\Lignespointilles{2}

\end{itemize}
\vspace{1cm}
Traduire les expressions algébriques suivantes par des phrases :
\vspace{1cm}

\begin{itemize}
\item $f(x)= 7x-3$ 
\Lignespointilles{3}

\vspace{2cm}


\item $f(x)= 2x^2 + 3$ \\
\Lignespointilles{4}

\end{itemize}


\newpage
\thispagestyle{empty}
NOM et prénom : 
\vspace{2cm}

Traduire les phrases par une expression algébrique correctement écrite : 
\vspace{1cm}

\begin{itemize}
\item La fonction $f$ prend un nombre, le multiplie par deux et enlève cinq.\\
\Lignespointilles{2}
\item La fonction $g$ prend un nombre, lui ajoute trois, multiplie le total par deux et enfin ajoute encore sept.\\
\Lignespointilles{2}
\item La fonction $h$ prend un nombre, le mets au carré et lui enlève lui même et enfin ajoute 3.\\
\Lignespointilles{2}

\end{itemize}
\vspace{1cm}
Traduire les expressions algébriques suivantes par des phrases :
\vspace{1cm}

\begin{itemize}
\item $f(x)= -7x-3$ 
\Lignespointilles{3}

\vspace{2cm}


\item $f(x)= 2x^3 + 3$ \\
\Lignespointilles{4}

\end{itemize}



\end{document}